坐坐下又7點

真

唔使返工？

你個名

唔係咁㗎

廢ching😂